不管我们是否奏国歌，这些都是艰难的对话，不会消失。 NBA这一周的争议表明，在泡沫之外的生活是多么的艰难 
 在无法量化效益的情况下很难进行成本效益分析，旋转能量保护系统就是如此。 Trek WaveCel头盔诉讼，乔·林赛2021年2月10日b|外在线解释 
 这将使运营Yelp这样的网站更加困难，因为它依赖于负面的用户内容，而这些内容是人们想要删除的。 26个单词创造了互联网。 怎样才能拯救它? Stephen Engelberg | 2021年2月9日|ProPublica 
 在正常情况下，如果现任总统被击败，政党很难改变。 参议院共和党人注意:公众正在倾向于定罪|詹妮弗·鲁宾|月9日，华盛顿邮报 
 华盛顿橄榄球队也需要一名四分卫，但很难想象这是一个部门内部的交易。 休赛期开始后，美国国家橄榄球联盟最大的10个球员问题|约翰·克莱顿| 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 从长远的角度看，在自由和恐惧之间做出选择并不困难。 为什么我们支持查理周刊-你也应该|约翰阿夫伦| 2015年1月8日|每日野兽 
 尽管赫卡比居高居高下的语气——就像小学历史老师的口吻——让人很难认真对待。 赫卡比2016:弯下腰，像囚犯一样接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 例如，这使得确定空袭的影响变得异常困难。 五角大楼不知道有多少人在ISIS战争中丧生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 第一个说出自己的感受是非常困难的。 随机约炮或干旱期:为什么千禧一代大学约会失败|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野兽 
 白人说唱歌手总是很难理解，很难相处。 Iggy Azalea的文化犯罪|Amy Zimmerman | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 在慢性肾炎的早期阶段，当诊断困难时，通常是正常的。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 在当时的简陋器具下，要从不情愿的土地上勉强糊口是很困难的。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 这是难以形容的——有点严厉，有点狂野，隐约有一种透过它窥视的野蛮人的强调。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 好极了，我是说，这是一件很困难的事这是一件很困难的事。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 在这个困难的国家，数字从前线运回，无法收集。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿